藍屍由守轉攻，企圖奪回主導權

我哋要重奪主導權

唔好被敵人牽著走！
唔好被敵人牽著走！
唔好被敵人牽著走！

1. 週末戰線
佢哋今日決定戰場喺北角同淘大，我哋就班馬去，佢哋就疊晒馬，我哋班馬都要時間，敵眾我寡。天水圍新聞一單都無！

我哋原本應該做緊咩？
我哋原本應該喺邊？

每個weekend係我哋嘅主要戰線，我哋要重整隊形，釐定返每個weekend行動目標，訴求，做好文宣，奪回新聞版面嘅主導權

2. 連儂牆
有組織、有預謀咁大規模拆各區連儂牆

由佢哋拆！
由佢哋拆！
由佢哋拆！

明白好多巴絲用咗好多心機整，但又諗丫，係時候換D文宣賀十一，佢哋清晒，我哋咪可以重新設計。
拋磚引玉，例如

1. 重新整理時間線 6月到依家發生嘅大事，當自己打飛機又好，鼓勵士氣又好啦，講下d我哋完成咗d咩不可能嘅事（登報、人鏈、罷課、落雨皺腳皮都遊行、獅子山、紅海 大撚把）

2. 黑警濫暴濫捕全記錄

3. 追究/調查方向嘅文宣
721
依家起訴情況係點？
葉虎單嘢有無跟進？

831
831後離奇死亡新聞大整合？
太子警察遊樂會點解會有架白車？
油塘站黑警旅遊巴黑色垃圾膠袋同北角浮屍有無關係？
消防醫管黨鐵黑警講大話？

新屋嶺
發生咗咩事？（溫提: 文宣切忌太血腥核突，標題聳動，搞到法輪功咁）
要醫管局公佈呢3個幾月受傷數字、受傷主要部位

4. 淺黃教育
撒回咗喇，點解我哋仲要堅持？
教育淺黃嘅人

太長無人睇
針對呢個禮拜藍屍重點係拆連儂牆同唱支那歌，歡迎大家討論

自推一下

3. 追究/調查方向嘅文宣
721
依家起訴情況係點？
葉虎單嘢有無跟進？

831
831後離奇死亡新聞大整合？
太子警察遊樂會點解會有架白車？
油塘站黑警旅遊巴黑色垃圾膠袋同北角浮屍有無關係？
消防醫管黨鐵黑警講大話？

新屋嶺
發生咗咩事？（溫提: 文宣切忌太血腥核突，標題聳動，搞到法輪功咁）
要醫管局公佈呢3個幾月受傷數字、受傷主要部位

推

focus文宣，唔好硬碰。佢地收錢搞事，夠鐘就散，無謂去浪費精力

我記得我打機約組團都係約d朋友係d怪附近既小通道會合，人齊先出發打寶，
大家都知啦，得自己一隻衝出去d主動怪到好危險嫁

push

佢哋想利用雙方嘅衝突煲大佢哋嘅成果

推